講下你地內心dark side?

人人都有dark thought，分享下?

唔好講咩野：
1. 想公眾/政治人物死
2. 想自殺
3. 想強姦靚女
... ETC
上述野聽到覺得太common同埋無聊 無謂

我講先，自爆：

致 難過的你 抑鬱的你 絕望的你

好想呢個po入面d人全部即刻仆街死晒去，
唔好俾我見到呢種po，
一見到我就會覺得好羞恥，好火，好辛苦，
快ｄ仆街死得唔得，
正仆街，你班賤種自殺咁多次都死唔撚去，成日上網圍爐取暖，但有日俾我見到你班人話約出黎唱k，我屌你地老母，同班香港新四大天皇呃白卡綜援$2車有咩撚野分別！！！
我一見到呢種po，就會覺得好羞恥好痛苦，好想你地即刻全部死晒去，要死死遠d，要開呢種PO都唔好俾我見到

成日想屌人老母

想樓主快啲死

我直頭想用刀插人

u and I die together

唔知點解要生存算唔算 做人好辛苦 個個都帶住假面具 太疲累

都話左唔好講想自殺
呢樣野太COMMON

2.

拎碌鳩插你老母

都話唔好講2.
太冇新意

典型連燈憤青

重口味 女人味 女人的身份這樣美 肥西味

吹咩

想打撚死 街上既廢老

想香港小一半人口

有D老人家有學識有禮貌

從來個Dark Side都唔係想自殺
而係好想殺死其他人 分屍餵狗也好
會諗自殺嘅人都真係幾Loser

都寫左話唔好再講自殺, 好冇新意, 屌

你嘈乜撚姐 你都係開Post博上位咋嘛死傻鳩小學雞 讀多少少書先上連登 OK? 連閱讀理解都唔撚柒識係到扮大表屌你老母

樓主係咪畀人杯，所以要報服世界

好想識樓主同攬實樓主

想畀人physically屌到喊
不過以港男的size同持久力... ...
無嘢啦 我返去訓啦

用cTos 毀滅世界

nvm 用緊Win2k玩Watch Dogs

鍾意睇身邊既人仆街 (病、失業、失戀、家庭問題等)
有朋友升職/訂婚請食飯我會覺得佢係特登炫耀，唔會登佢開心

朋友都覺得我好平易近人，其實內心係一個仆街

利申: 支離破碎家庭長大